一人一個男/女朋友嘅優點

成日送嘢畀我

見一出一入商場凍，每次出街都會帶紙巾同外套比我
月尾啲糧用得7788 就會話唔夠既用佢嗰啲先
拍咗咁耐拖都冇鬧過交
成日都讚我，包容我，諗起都好掛住男朋友

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

比我搞

絲打要幸福呀

拍左幾耐

一年半左右

可愛、包容、接納

會自動自覺同異性保持距離避嫌
成日都抽時間陪我
只要我想去嘅地方就算佢零興趣都會陪我

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

未揾到

係未揾到女朋友啊

對我好好
放工夜都會過黎陪我
知我擔心既野會盡量俾安全感我
唔介意我任何過去只係心痛我要經歷咁多先遇到佢
好照顧我連啲好細微既野都幫我做埋

有錢

好有上進心

善良 溫柔體貼 好照顧我 氹到我笑 勤力
阿b我愛你

1. 行動力極高，想做就幾辛苦都會做到
2. 會默默地改哂啲我唔鍾意嘅嘢

唔前但肯出同留得晏

有上進心 成日買我鍾意嘅嘢食 帶我食好西
溫柔體貼細心 幫我打理所有嘢
放工仲會買宵夜比我食
願意花錢花時間落我身上
仲打算買張大床比我地瞓得舒服啲
我愛你呀 豬豬！
雖然你成日屙臭屎！

送我返工接我放工
去到邊都拖住我

無

成日主動拖我
我愛你呀bb

愛佢好嗲明明佢性格就好獨立 對我就嗲唔停

呢啲最後咪戴帽

痴線仲好好地一齊緊
你付出完比人帽左？

閉嘴

肯同我玩互含

男朋友我愛你

平時獨立嘅女仔一嗲人

我男友都係咁話我架

對波好大

識主動報備
本身好多女仔fd 會久唔久會單獨約食飯
我講完唔鐘意之後就冇單獨出
俾好食既肉我食
細心 錫我
Eq高
唔會講大話
咁好既男朋友邊到搵啊

個反差好正

巴打女朋友係咪好溫柔嘅人？

同埋我大過佢
佢更加鍾意我嗲佢

係我眼中係全世界最好嘅女人添

數學好好成日教我做功課

EQ高冇得頂 相處可以鬧少好多交

睇字都覺得甜

只要我想做嘅事都支持我 想去嘅地方或者食野會陪我去陪我食 每朝早morning call我起身返工 會記得我唔鐘意食咩 細心體貼嘅男朋友真係好正

拍咗好耐？

我前排成日訓唔到覺
佢陪我講電話講到我訓著
第二朝一醒叫佢仲會應我

佢有冇瞓過覺 可以即應

點解個個都重甜

有訓但我一叫bb佢就應到

同佢坐巴士個陣俟係佢膊頭到訓
佢會好溫柔咁幫我撥開滲左落黎既頭髮
有太陽照住個陣會做我人肉眼罩擋住陽光
好溫柔

男朋友我愛你

勁

鬼有囝咩？

有無位置比我介入

gay

文筆好 會間唔間時寫詩寫情信俾我

嘩好浪漫

女仔對呢啲嘢完全抗拒唔到

THIS IS GAY

我成日嬲佢或者發脾氣
但佢唔會係咁defense自己
反而係不斷俾信心我包容我

唔準同我搶我男朋友

我反而想知道你付出左啲咩比男朋友
如果無,你真係帽定都似

真

7點幾起身
由港島過嚟大西北陪我溫書

睇你講邊方面付出
煮便當，晚餐，接收工，送佢鍾意既野
DIY手工卡同銀包卡套
唔會發佢啲無謂脾氣
大家有咩想去想講想做就直接啲唔兜圈

咁你就keep住去做吧,應該會繼續幸福落去

我都係喎

明明咁多人追都同我一齊涯
之前我失業果陣都不離不棄，交租交埋我果份
嘈交都係1日起2日止，為左解決問題而嘈而非脾氣
日日煮飯我食，但佢呀媽養大個女廿幾年都未食追佢煮既飯

有佢陪伴每日都開心，對我好好，好有愛🥰好感受到佢對既愛，可以比我依賴，受我既脾氣又吾發嬲，知道我冇咩$就次次請我食飯，我無意中留意既公仔佢就買比我，我吾舒服佢好想佢陪，發佢脾氣叫佢吾好黎，佢可以系返屋企途中再黎我屋企，有幾次佢黎我屋企揾我，但我訓着左搞到佢系後梯級企左2個鐘，一句話我都冇。佢知道我鐘意佢(咩)住我，佢就咩我行，可以每次放假都將時間留比我，昨日心情低落，同佢講下世見，佢驚都打電話比我爆喊，驚冇左我😭😭😭😭😭佢對我太好啦
我會好好珍惜😘😘😘

有日行街食蛋，我眼都開吾到，好痛，系佢拖着我走😭😭😭😭

你帽人都有陰影

睇左咩原因帽人先再出聲啦
雖然唔係想將帽人合理法
但係所有野都係事出必有因架